[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3][馬田出來了]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(3)

【瑞士黃秋生帶隊！民間高手開爐喇！】
全新節目《踢館》為你送上民間廚神踢館戰👩‍🍳👨‍🍳
一班家庭廚師喺 星級廚神 Jacques Kagi a.k.a. #瑞士黃秋生 嘅帶領下，向一眾專業大廚挑戰廚藝，誓要用實力踢館拆招牌！🔥🔥
下星期一晚10點半，準時觀戰！
《踢館》｜9月7日起 星期一至五晚 10:30
#踢館 #瑞士黃秋生 祈積奇廚 Jacques Kagi 阿妹 岑樂怡 詹朗林 Hailey Chan YoshiYu余逸思

金句：我老公鍾意咁

真係……

閪女人快D走啦

輸 50 分以上

咁都有124分先係重點

但好似好貴咁

如果比我再揀多次 我都係會落生蒜

嗰師傅好風趣

Jack c fu

平時老公食D嘢冇味, 唯一可以揀生蒜

但有水準 佢地D野又有誠意

死雞撐飯蓋
哭撚咗 老公今晚返去食多幾羹蒜泥啦

on9 HR

好你老母
生蒜

雖敗猶榮

佢有心去學？ 我真係唔撚覺
連我老母都係咁講 好撚on9呢個女人

有心學就咪撚出聲啦

呢D撚樣真係比人打到變豬頭咁都死撐話無事

真係救命

可惜啊，如果佢出盡十成功力就有成二百幾分

收皮啦臭閪
學人訓話

呢個人咁老嘅

雖敗猶榮唔係咁用架啵

女人+hr=西之極品

拎過星
又黃
d厨又靚仔
是但啦

咁大比數

儲錢食

想試呢間 又黃睇落又好食

以本傷人

仲好意思訓話人？

好硬頸
成日扮風趣
應該番屋企係咁講人壞話個種

諗住得雙位數

完全唔受教，面對一堆靠烹飪搵食既人都超有自信

無味覺無 concept 就咪撚煮野食

Involtini Italian Cuisine
銅鑼灣駱克道459-461號 The L. Square 11樓

成個閪字刻咗喺個頭上面啦

JACK 師傅有潛質做周中style

明明無心學，都要夾硬話有心，唔洗咁喎

食過 幾正

價錢值

FEEL到個廚全程都恥笑緊件閪婆

我覺得！

自以為是

遊行路線附近 杜生果陣講過

170蚊

佢應該真係咁閪, 唔係戲劇效果

窮

唔講仲以為佢老公係評判

係
銅鑼灣l square

小小面都要比既

岩岩果間係Involtini Italian cuisine？

viu可以考慮下 呢個師傅幾識配合

愛老母就帶佢去食

咁要進入啦

yes

係

引老母巴上去食

個個hr 都係咁閪嫁啦

Level差太遠了～反而想睇Jacques對Jack cfu

記得上網book位

叫埋老母埋單

個紅蝦意粉正到仆街

個樣又有D似張健聲

無錯

仲食到？我個 fd 話好爆

170得咁大碟的話
幾黃都不了

用返hr最鍾意講嗰句：而家請你返嚟係做野唔係學野㗎

老母會覺貴

冇人開11:00

佢初初門口仲有連儂牆

網聚囉

我上年去食了

我開啦 等等

你開

正，呢間想試好耐，
佢有d 意粉包 ，一百蚊都唔使

登櫈，馬田出來了

老公阿女鍾意食就夠啦
我又唔係要比賽

Btw 讓個位俾有心人學野好過啦

如果佢老公係強國人
鍾意食老乾媽
佢又加落去？

遲d會唔會開拍Jacques vs 樓尚有 vs 祖祖

意粉包

唔啦

個個hr 都係我認為xxx 我覺得xxx
自己唔識又要challenge你嫁啦 佢咪個類閪hr

我開ed

我覺得鬍鬚肥仔、秋生、同jack師父都幾入屋

好想食
仲未有機會去

咪on9 啦
大碟就抵食咩

佢老公鍾意食屎 如果比佢揀 佢都係會再落屎落去

ricky 都入屋

唔識就對下 cert 咪算 law
好彩連續兩間公司 d hr 正正常常, 問下我 d 普通野就算

性價比

自己老公無味覺就唔好周圍講

卡邦尼夠晒溜
咁既份量夠飽啦

真

好

係呀yellopenrice睇過

間野ok 的
我差唔多1年前去食 女朋友揀黃店請我食生日飯
個時仲係好少人 唔知而家咩環境了

而家上一上電視實多返

睇踢館為見馬田

馬田:條野有啲特別
黃秋生:(黑鳩晒臉)

馬田啊

我食果陣已經book到PK不過真係好撚好食

D垃圾HR我連公司條文都熟過佢串到個西女人返屋企叫春

但大部分觀眾都係為左睇馬田

為左睇馬田 +1

開波

登凳！

又 bin HR

埋位

生蒜真係睇一次笑一次

我老公鍾意咁！

其實想問好耐
條野係咪姓程

如果比我揀多次 我都會堅持放生蒜係入面
因為我老公話好食

馬田出來了

八婆

+2

原來馬田真係咁矮架？

係咪麥奀記

明明預告有影食咩 點解而家要打格仔

漏左登櫈～

係

男人矮 = nothing

190嫁佢 你咩事啊

收皮啦臭閪hr

終於有馬田！

一開頭係咁

煮得好食過佢

你safe 左

兩米呀

馬田喺出面食嘢會唔會食到JAP JAP聲

win硬呀

等睇cherry收皮

雲吞正呀

雲吞好味

又抄 me

睇見都想食

你唔似雲吞 你似豬啫

其實我覺得雲吞有肥豬肉好食啲

似水餃

高過高達呀

我好飽 但睇到好想食

少少肥膏先正

電單車呀

細個做廚房包俾自己食，一隻包3 4隻蝦

尋日有無馬田？
尋日早訓無睇到

有咩雜誌有60幾人做野

呢個星期都有

不過唔係佢煮

龍虎豹

實好食啦咁

骨場

我樓下街市又係咁包 仲要5蚊2粒 好抵食

邪骨

鬼佬去開邪骨定正骨

骨場咁曳曳

主持抽水

有冇人幫秋生開一間 有奶茶同細蓉嘅骨場

周圍都可以有老婆架嘛

蝦片

馬田做埋主持個份

港式邪骨場

得個臭閪攞蝦片

鬼佬咁大兜 可能正骨場都忍唔住幫佢邪骨

12道J味

問下佢個燈牌隻腳板有冇哈哈笑

屌

點解唔問馬田

JJ 都幾正

搞神馬又唔識做主KEY

haha#dog

師傅

條友唔係整素點解係咁教人點處理肉

JJ RAP

hailey呢？？

Alright~
其實似係佢國語唔好

佢特登定位係咁架嘛

呢個阿嬸好似都有啲料到

唔食牛肉都煮牛肉啦

正呀，加d麻油辣油

唉屌收返

呢個女人好似謙卑好多

辣油

一姐呢

啲女人好閪

係個 HR 閪啫

馬田式拍手原來出到去都係咁

呢個Cherry又係閪

個肥妹似上一組個子澄 得把口

西hr好似江若琳

佢拍手係點

鬼佬死撐

瑞士生抽幾識講野

唔識講, 你睇多次

又肥又閪
肥閪

最近馬神條片請咗candy wong分享入住隔離村的日子
下面即刻有台灣fans叫馬田申請商務來台
咁就可以體驗台灣既隔離，返香港再體驗香港隔離

態度唔錯，睇得舒服d#haha

頂

Cherry條肥婆咁串做乜唔叫佢煮

睇左咁耐 都係最鍾意上一組煮欖菜個男仔 好謙虛

我睇到個留言，啲人仲叫佢留一年半載，返嚟香港就唔駛隔離

終於有八婆

一姐都要幫埋手

尋晚都要啦

冇左成個月 影響香港呢邊個進度wo
佢D片咁密 我寧願班台仔再餓下

睇youtube，識睇既一定睇留言

好期待一姐同腩田嘅互動

矮先正

how about suzuki ?

第一集個師奶都幾好

有腩田個post好似推快咗

今次呢個比賽死硬

獎門人

海獅咁上下

唐浩然好撚靚仔啊屌

煮野幾好 但成日咩都話win 硬呀呢d 稿 聽到好煩

雲吞啲傳統野 真係唔係你改啲咩味道就可以挑戰到

咁係樣問題

係 鬥傳統你又一定鬥唔過人地

一姐好正

城城/朝偉咁樣矮咪唔係問題

嘩屌八婆件衫想點
等我幫佢著返好

馬田都無問題

攞呢啲黎包雲吞要賣幾錢

諗住依個阿媽級會有料
點知都係廢既
點去打大佬呀

呢d 蝦好貴

咁大隻蝦一隻雲吞 ...

徐晃幾大喎

我仲記得脫獨工程個傍白叫suzuki做鈴木一五零先生

都話人地190

輸少廿分當贏

咪燈啦秋生

$200？

去到馬田果集係咪會出現佢個studio

師傅串到

同埋suzuki講野我都頂唔順

隻蝦大隻到

人地做左幾十年

遲到添

麥奀肯拍呢D真係算好玩得

間雲吞舖喺邊

諗落真係起碼過百

人地包雲吞果陣佢重讀緊小學

瞇埋眼都識做

仲掛住傾計

成間鋪仲俾人拍野？？？
唔洗做生意

八婆好靚女啊

痴撚線

點解佢慢慢黎

$200都要蝕本
唔洗交租呀

我果日都咁諗

muscle memory 嚟㗎

肯定食唔到蝦嘅鮮甜味

鮮甜係我既賣點 好不安

齋蝦

齋用蝦

你開心就好

個女人好多野講

無謂贏師傅太多吖嘛
(Cherry, 22:49)

應該拍嗰期係冇晚市堂食掛

麥奀好多間喎

比佢哋拍野好過全日做得十幾單生意啦

鮮蝦雲吞都唔會齋蝦啦下話
過猶不及

租咪得

你有邊個唔岩？

冇肉?

早排禁堂食呢

厹神

佐敦好似 澳牛附近

呢幾粒雲吞要賣幾多錢

登櫈，馬田出來了✋🏻

師傅都話材料靚過佢公司

想睇馬田呀

你明明就好想錫佢

去果頭食澳牛或者澳門咖哩王好過

不了

Suzuki個樣唔掂

正常呀

呢間係佐敦 澳牛隔離

做開阿姐

齋蝦雲吞

正常 料靚點做2x-3x碗比你

柳應庭

一日千幾碗

佢d 蝦靚到咁

師傅都唔洗30秒

條女個碗似紙巾

屌咁趕嘅

登櫈 完成

澳門咖哩好正

jacky同dixon都咁好j

佢之前隔離14日既生活好好睇

應該俾埋D隊員一齊食吖嘛

咁馬田可以多D鏡頭

係咪真係好正？

悶到節目live緊唱歌

啲湯當係拉麵咁

知音人
快啲 follow dixon ig fans page 啦

廁所唱歌

想睇馬田咋

香口膠

係好正

你唔要拜仁啦

賤男

佐敦食麥文記
洗乜食麥歪

我為馬田

同一塊皮 唔同口感 呢D就係功力

其實咁多間麥x 有乜分唔？

我全都要！

麥文記正啊

呢個阿姐態度算係咁啦

費時贏師傅咁多

收皮

爭咩少少 ... 根本乜都唔撚識 ..

厹神都要埋

fol左
都話你開架啦

真係冇咩可比性 邊個玩都係輸

麥奀藍定黃？

雲吞呢D邊有得比
根本無位改

大炒

幾錢碗

爭54分

佢用咁多料都係大敗
功力就係功力

女人幾多
miss左

師傅：easy啦

幾時到馬田煮！

130

屌睇到好撚想食雲吞

唔係

連鎖店來

Hurt鳩Cher B正仆街

我以為會差三四十分

點知咁多

浪得虛明

師傅：曬鳩氣，直接比個牌我好過啦

真 唔明點解偷食海倫

根本無得比
真係專業vs業餘
經驗嘅嘢無得呃

我估星期五啦
拖多幾日吸多D收視

懷疑馬田個分數會同佢身高一樣

女人 WFC

個師傅去到184 都真係好高下

終於到登櫈

即係藍

出來了

登櫈

係聽日呀

馬田！

凳櫈

除左上次個假威靈頓牛

聽日到馬田!!!

馬田

聽日馬田呀

蝦刺身

馬田燒鬚

馬田加油

但睇個樣唔係好掂wo

正呀

包雲吞已經冇可能贏
Btw有冇雲吞麵黃店推介

有冇人覺得師傅把聲同吳彥祖把聲好似

馬田都煮生野？

好似好唔掂

300

登凳！睇埋聽晚可以收皮

聽晚啊！！

係咪深水埗個2間大排檔

見佢撈 d 蝦都手震震撩下撩下咁 .... 連業餘都唔係

點解最尾先播男排

藍田！ blue field we trust

佢之前去骨海南雞飯條片啲雞肉都生生地

愛文生?

咁多仔到時又成地精

又俾人鞭佢唔識用明火

海南G係咁....唔識唔好扮識....

睇落有d 似愛文生/天祥

聽日個集出左，唔知馬田 YouTube followers升定跌

樓主可唔可以pin

注脂牛

丁到出血

至少搵個煮野叻d 架啦

真 Cher B正咁多

你日日都岀血架啦

新浦崗有
好似叫合利

大波！

登凳 馬田收皮了

馬田好似拍過黃金蝦

Suppose唔會有業餘參加者識用專業廚師既炒爐架喎
要用呢樣嚟比拼係咪應該教識佢地用個爐先岩

會唔會得威靈頓阿叔係輸

feel到佢輸 LM等馬田live講返

樣都贏幾條街啦

要吊你癮

灣仔有間黃粉面
但佢岀名食黑白墨演

應該一齊用電磁爐啦

黑Gal

謝

唔解釋follower就急跌

又識煮野食

暢和都可以試下

用馬田個爐

個火力好唔同，咁短時間無辦法適應到

今日係899K

好唔慣介紹馬田做martin

應該就係

上個星期講左去人地主場一定好輸蝕
屋企練幾多次都冇用

輸都正常 youtuber同個煮左同一味餸幾十年嘅大廚都唔會夠玩啦

其實佢係腩田

呢大半個月淨係睇10點半算

輸係好正常
去人地主場 D野唔識用
人地用左幾十年
係聽佢講返D趣事

富記？雄記？

睇下馬田震唔震得住個價

youtuber輸好正常
平時就算拍得好睇，可能已經係拍左幾次…真係要1take過，真係要熟手

三才 不過主打魚蛋

富記

馬田有講過拍片d菜式其實係要試煮幾次，調整份量
餐廳條秘方用咗咁多年，咁易俾人打低仲駛做生意嘅

今集雲吞嘅師傅，去踩場上一集場，煮卡邦尼意粉，都無得比掛？

珍宛都係黃 但唔知佢主打有無雲吞

上個星期贏 都係因為個cfu廢到痴線

落d生蒜先
條女個老公意粉當拉麵食

雲吞麵麻麻
墨魚丸值得一試

拍前試左先真係唔奇，之前有人話佢唔係做廚出身，更加要試左先。

餐廳正路做左幾十年，由學師做起，就算唔係咩秘方，都會好習慣煮，就算緊張都只會打少少折，同素人唔同。

佢從來都唔係教你煮嘢食, 只係分享

頭盔戴得好穩陣

食親都唔夠飽
好細兜

今集終於唔係打格仔
之前打格仔真係好似屎

佢真係頭盔之王…

咁就好慘

講真，我平時睇馬田啲片係娛樂性質多，好少跟佢啲食譜

九龍灣個間龍城好正
之前見完客食左碗雲吞麵同牛腩麵

16/9/2020 11:35 馬田係有899K 位訂閱者
今晚之後到底係有幾多呢?

龍城d嘢唔錯

唔知點解睇佢煮嘢食就覺得好開心，可能因為認真做嘢嘅腩田都係搞笑㗎

多謝支持! 我個fd開

拍Youtube 唔代表識煮野食啦 都係睇下笑下
但想知佢之前賣注脂肉件事點最後

登登！

埋位 馬田

食材係咪自己比

老母巴

登凳

馬田贏 1賠1.8
馬田輸 1賠1.0

好耐冇見

登凳！馬田出來了

登櫈~

腩田

一睇就知你唔係賭仔

生啤好 cute

馬田YouTube follow達到90萬

真係深水埗個2間大牌檔

輸咗啦睇佢個post

馬田怕醜

推馬田做百萬YOUTUBER

win 硬

果單似比人做佢la
我食左幾次都未試過條友既情況

馬田開黃昌

咁大班人堂食有冇犯法

開工呀

死肥婆好嘈

我一隻都買唔到

之前有個大廚去煮 都話個爐好難搞
馬田加油

個陣未有限聚

黃金蝦

好明顯有一段時間

今晚肯定推爆
又腩田又7cfu又八婆

唔睇好，拍片同手職業廚師好大分別

我淨係買到搞神馬套餐

係喎有豁免

腩田出來了

馬田拍過片

你都搵唔少啦馬田

係咪第一日知

馬田好少整呢啲喎

我都係買唔到好想要個盤

帶晒頭盔

八婆：登凳！馬田出來了

係煮黃金蝦

完隻連埋殼

未睇過佢d片
有料？

買鹹蛋順便傾埋皮蛋代理

D蛋黃真係好乾

本身唔係嘅咩

馬田做咩玩我哋一姐

話遲下會有 講左大半年
上一次新書講左年半 等下啦

八婆得罪方丈唔識死

咸蛋喎

點解唔用矽膠刮

光頭 Martin

睇一姐ig好似係有個tg grp一齊睇一齊傾？

呢個靠得住

秋生廚房無

小氣界KOL

我以為你講蝦

個肥婆好煩

自己帶啦

呢個CHERRY真係好乞人憎

件肥閪好煩

唔差
香港唔睇佢都唔洗睇其他

呢條女同hr有得揮

好多嗲

肥婆臭閪

toto 煩啲定佢煩啲

我老母都有睇

主持做咩掂我馬田隻手臂

好想做馬田可以比八婆摸手臂

有冇咁誇張

both

但搵唔到個grp

想入

就咁第一碟已經可以打得

其實馬田主打甜品

藍田出來了

viutv邊度搵咁多臭閪返嚟

我手臀大過佢 洗唔洗摸下我

想睇藍田屌爐

係
我有睇佢個心太軟

我想摸下你

誇左 d 我都唔係睇佢

馬田不如自製埋鹹蛋 反正佢識

個蛋批發會唔會就係皮蛋阿叔?

真係剪短咗頭髮

唔係杜汶澤先屌咩

雜食師

佢最新本書都係講甜品

打和，super

應該俾佢練吓用大排檔啲爐先

不如係牛旨拎個爐黎炒

佢中西菜 甜品都有涉獵到
又搞笑

我只要馬田

有食唔食罪大惡極

芋頭咩料

馬田係唔識煮，然後研究好多次先拍出嚟嘅唔識煮嘢食KOL

有批牛肉好抵

男嘅不了 我認我狗公

係咪荔茸鴨既變奏版荔茸蝦

帶埋自己嘅萬年油

食埋厹神先講呢句

其實啲所謂朋友係咪食材嘅sponsor

同女朋友煮下飯仔佢果d見得人拜得神

佢成日重用

我睇星星

可以問 brain 拎個爐
之前拍完 今晚趁熱食 個爐去咗邊

接左show 有錢左 可以用少年油！

由佢之前台灣同阿神拍已經有睇佢

根本就係
揀皮蛋個阿叔應該一路睇一路屌鬼
就係呢個粉腸搞到我晚晚開OT

萬年油係好朋友

試咗一次返唔到轉頭㗎

無分地區我睇開 masa

墊底?

係咪想學Tempura

最早應該係拍林小美年代

有冇料就就唔識評
但係啲片睇落最C服

佢個目標群係D新手吖嘛

鍾意黃金蝦嘅幫我比個like

Y NOT BOTH?

好想做八婆可以摸腩田手臂

應該係芋頭茸包蝦

好想摸八婆

Masa煮日式唔錯

我都未買皮蛋

皮蛋佬出場

一姐成日陪人出外景嘅

八婆可以考慮下腩田
一個鍾意食一個鍾意煮

yes, 佢個市場好明確，後生仔新手呢d, 仲要擺得靚靚地，唔太難又唔太誇，所以抵佢多人睇

好撚矮

不了 慣左俾女女摸同抽水

咩呀佢有兩米

唔係皮蛋啊叔係啊哥喎

好葡萄

你自己整咪得囉藍田

binc時間

屌你係咪 YouTube cap 出嚟

馬田好矮高唔高得過一姐？

馬田有兩米㗎

仆街
呢個係viu定 點cook guide條片

完全中晒

咁吉列嘅

jj你啱唔啱

好少可見到馬田studio係日光

蝦生

生蝦

IT'S FUCKIN RAW !!!!!!!

平時得佢/坐係到拍，你話幾好

大家食黃金蝦會唔會連殼食
連殼食
剝殼

有少少偏離左

佢太似楊明

煮唔熟仲駁嘴

炸脆埋個殼得唔得?

佢似衛x豪多d

刺身

d味係哂殼

飲奶

邊忽似

剝殼不如咪撚食

半個鬼佬

食埋唔LUR

補充蛋白質

都有眼耳口鼻

佢cv好猛料

好好笑

唔袋得蝦點投？

馬田創意滿分啦

會唔會係第一個參加者得分低過100？

歌手合約

一百萬獎金加歌手合約

馬田去埋 星3 啦

一百萬獎金 歌手合約

100萬獎金係咪未睇造星2

how

馬田應該去造星喎
同旨呈一齊參加

直接入MIXXOX

佢成日串d youtube去參加星1星2

馬田好可愛

澄面

金箔

喂馬田唔好同旨呈爭喎

佢LIVE有問過

登凳 mirror出來了

秋生個HAIRBAND

問班友出左局未 笑到

睇埋呢集可以收得皮

去 EXXOX 啱佢多啲

英國金融碩士畢業

係啊

今晚一定好餓

佢帶哂私伙野

手勢都唔同

生命危險

有生命危險

hungry

笑死

有d散

一陣有班墊住先

酒店廚都唔識用依個爐
叫腩田用

failed

好核凸

太大火

果然馬田係離唔開夕膠刮

大鑊鳥

仲有用既地方賣少見少

馬田
死梗

wasted

點解臨尾先黎轉煮法

秋生個皮想係fish and chips 個皮

會唔會 below 100

馬田會唔會開live講

我想佢開

但我地喺深水埗

係深水埗唔洗做呢d動作

肯定會

碟野

無得用電子爐就收皮

一條............

深水埗整FINE DINING

電磁爐都唔會固定溫度啦
馬田你話我知咖喎

唉 佢抽carbonara應該好好多

點比

一睇都知邊個煮＋輸

好似一個西餅房既人掉佢去做大排檔

起碼正宗

叫幟哥都未必識用

馬田碟野一比就好尷尬

cfu嗰碟好似好正

你冇聽書 佢用靚野 穩定好多

佢講得岩，係餐廳做無錯，但街邊火水爐

馬田做事真係認真到癲嘅程度

電磁爐VS火水爐

啲閪爐先會又開又閂

馬田嗰碟得一隻蝦

日本餐

馬田矮到

佢自己依家嗰個都唔係啦

杜生屌爐

人地瘦底兩米高

馬田收皮了

冇得再睇佢屌爐

你好高咩

同cfu差唔多高啫

馬田出去了

9估 輸三十分啦

未必，佢果d舊時代既人，可能學師時係用呢d爐都唔奇

應該無得贏啦

高過高達

(500蚊個隻)

咁少？

高過Suzuki就夠啦

馬田應該無行啦

其實藍田算係咁 如果佢唔搞咁多野既話會好好多

輸撚咗成60分

輸九條街

炸衰晒，得番一隻蝦

輸了

差仲遠

無馬田可以熄電視

仲多過 HR閪

減肥

懷疑佢第一碟最好

會唔會輸咁多呀?!!!!!
叫CFU去用電磁爐炸下吖

100分應該比馬田唔驚用個爐

登凳！馬田收皮了

人地瘦底呀減咩肥

呢個應該係對手太勁

睇賣相都知邊個煮
會唔會影響左評分

係大隻

失望了

創新屎都叫創新

隻蟹靚到

用第二個 version 如果炸得熟應該掂好多 ...

肥婆出醜

到肥閪啦

強烈要求馬田再次參賽

肌肉嚟

乜都唔記得

聽晚睇肥婆臭閪出醜

應該有部份輸左係個火水爐到

留名等睇「死八婆」

但係carbonara 對手仲屈機

除左威靈頓果集，個個師傳都勁。

天婦羅🍤加咸蛋

係人地主場打,其實公平咩

同叫個西洋書家畫幅山水畫出嚟冇分別

叫呢個師傅用電磁爐好似侮辱左佢冇鑊氣

呢個造馬造得好撚勁

其實生抽講得岩
係深水埗 大排檔 請兩個cfu都係中廚
根本唔洗搞咁多
但講真 唔搞下創新 打老cfu都唔會有著數
仲要人地主場 成個節目其實預左冇人會挑到

淨係個火水爐都輸100

馬田未用過呢啲爐 算啦

個節目叫 踢館
踢館唔通叫師傅去你個廚房煮？

冇用
畀個火水爐你都係唔撚控制到

炸嘢喎

仲要用個冇咩人識用嘅火水爐

佢作為youtube飲食界有一定人氣，咁樣輸功力贏創意根本no loss la

呢個星期好似集集都開名評分

深水埗fine dining

用電磁爐點炒到佢碟蝦咁乾身
出酒出到仆街啦啲咸蛋

見到佢整咁多隻都係得一隻上枱
就知個爐真係好難用

Fine 唔緊要,問題佢係煮篤屎

見啲火時大時細都覺得好難搞

不如搵吹水星星上去踼館啦 ..

星星都唔係用開火水爐

雖然馬田輸但都輸得好睇 起碼有啲新意思

輸左60分 贏左90萬訂閱

其實d裝飾仲差少少，想平民d都仲可以加d紫菜粉/沙律醬既。再靚d就花瓣/金箔。

係喎, 到90萬啦喎

如果對d酒店大廚都係輸多，但應該只輸少少，輸係d細節位囉，但如果係今日果個師傳，大家都係呢d 廚房做，咁已經有機會贏。

望下師傅個碟先出聲啦
兩回事喎

原來仲有再遠啲

林小美嗰D我都係靠老翻B站睇返

完全同意

輸比個爐

如果比佢用自己studio煮，應該有得鬥

咁要改一改個節目名 叫師傅黎踢館

咁都輸經驗
師傅日日炸咁多碟 熟能生巧吖嘛
[url]
所以都係叫返師父用電磁爐先公平
[/url]

我上馬田IG啊啊啊啊啊

但其實我係講陳俞希

勁似

有無人同我一樣好鍾意馬田碼頭果段

講真 大家去同一個新場最公平

因為係馬田最拿手拍嘅係鳩片

用火水爐點鬥啊大佬
唔撚公平囉

我愛馬田

STOP MO唔算鳩啦

I LOVE HIM 3000000

係高達咁高

快啲開live啦馬田

在線等

其實我覺得今集馬田已經贏晒，有得玩火水爐(仲要死唔去)，又贏到口碑(成集都勁多人讚佢)，輸果少少真係冇乜野(同埋原本都冇預佢贏到)

馬田今鋪雖敗猶榮啦

馬田平時咁執着啲食物擺盤
今次就睇到啲擺盤嘅功架
得一隻蝦上到枱都可以擺到fine dining咁

我都等緊

高過高達

回購返自己啲皮蛋

雙頻電磁爐就唔會又開又閂，同一個數字就係同一個火力，準過煤氣爐

係咪上過杜汶澤

有商業用電磁爐咖，點會冇鑊氣

爭杯dry martini

點同火水爐比個火猛咁多

電磁爐就係整岀黎取代明火爐
鑊氣只係關溫度事，唔係明火嘅專利

你會唔會話Tesla 點同馬車比，隻馬猛咁多

唔係電車同馬車比 係傳統汽油車vs 電車 不過我就覺得火水爐個鑊氣應該勁d 同埋好高難度

第一
你證明唔到點解勁啲，即係夾硬話

覺得汽油車勁過電動車

第二，大排檔個爐似係有問題又冇維修先會咁樣忽大忽細，溫度唔可控，已經同廚師技術無關，係器材缺陷。

王剛都係用呢種，個火好穩定同埋可以校大細

第一點: 事實係汽油車既引擎馬力輸出都勁過電車 e.g. V10 , V12 Turbo 引擎所以Top speed係會高過現時最快既電車 例子係F1 (300kph)Top speed係高過依家FE (280kph)不過過多幾年電池又再成熟d既話 應該都會追上 不過我有google下商用電磁爐 原來真係都可以咁有鑊氣 呢個技術已經真係夠成熟

第二點: 個師傳用個火喉忽大忽小既爐去煮 都煮到咁樣 點會唔關佢技術事呀？完全係熟練到用感覺去煮已經可以咁屈機喎

我相信呢排佢個大排檔生意會特別好。

希望佢自己拍番個食譜出黎

yes, bombana肥佬徒弟，同專業整意粉既鬥整意粉，真係on99

鬥整甜品/中餐都可能可以一鬥

呢個比賽你都唔預班踢館嘅會贏到老師傅
人地一日分分鐘整同一碟野幾十次
威靈頓牛都係贏磨菇

酒店廚都玩唔掂個爐

但係可以既話，下半段應該著墨多dd喺老師傅點準備同整個菜，起碼觀眾都知老師傅同踢館既分別。

而家中間又要賣廣告，尾段整野食又快快帶過左

從來都唔知果個咩logo黎

升定跌?

節目播出後大家都以為馬田係後生仔

點解？😮

琴日睇到 Jacques咁形容佢都笑咗。 後生過 Jacques ，但其實已經係馬田叔叔啦

我今個星期至開始睇
想問有無一集係試過成功踢館

有

咁間舖咪好無面

有咩冇面過輸比閪女人

依家係900K 尋晚播完已經係

我估馬田都係30中嘅啫壯年

佢自己話58

馬田好謙虛 d女人個個都好西

上面係咁鑊氣鑊氣 其實知唔知咩係鑊氣
你夠高温 隻鑊又傳到 就有鑊氣嫁啦

佢開黎"幫"佢channel請人 拍片 接工商果d掛我諗

開定先
[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3][馬田出來了]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(4)

好眼瞓

閪女人做咩大家姐咁

臭蟹

個閪hr 成個格都好黑人憎

八婆好靚女

但你差 viu 嘅踢館牌未拎

好撚好食咁

好肚餓

呢味好似好邪惡....

好想食

我老母冇煮飯

好想食個蟹

依家未食嘢

臭閪煮臭蟹

個肥婆好撚煩

死肥西

Hr 係咁

肥婆係幾活躍
但係講嘢放式有d煩

C9旅行團
你報錯名wo

笑得好難聽

你食仔咪得

全部廚具都係粉紅色

自己煮

無啦啦大笑 嚇死

佢好煩

jj 無講個閪hr

秋生

串鳩 viu

成個廚房粉紅色，仲唔係臭閪？

有現成蟹膏 做咩買其他

viutv呀大佬
買得幾貴

個肥婆d笑聲好討厭

佢又冇講野wo

睇下厹神就飽㗎啦

黃店？

jj又幾可愛

肥婆係咁 好撚黑人憎

Viutv 貴得去邊
係咪俾古天樂影響左

呢個肥婆咁有自信

少少

好難頂

你臭閪黎咋
香你老母

個c9

嗰hr真係好臭閪

mise en place

點解呢啲臭閪會嫁得出？

瑞士生抽幾下好型

落魚露就喪落 on 9 既咩

竟然連秋生都唔敢挑戰
估唔到咖哩炒蟹咁難

上次聽巴絲講百佳有香茅 我終於搵到
買埋檸檬葉同埋金不換煮咗泰式咖喱好正

個肥婆d 次序錯撚晒

仲要駁嘴

可能未生唔係咁肥

笑聲好煩

肥婆同hr邊個臭閪d

唔sure 上次食都黃圈之前了

點解佢乜鳩都唔記得

佢d 笑聲閪撚到

臭閪啲笑聲好尖

笑乜撚呀 屌你

之前嗰D明明話自己煮得好食過人地

早幾集好串 好似講到自己煮乜都得咁

肥婆重話煮開餸
唔撚係下話

想食

好撚煩...

留一手

唔洗睇都知輸

佢同煮意粉個個女仔有得輝

平時屋企煮下飯

再笑打撚爆你個臭閪口

求下佢 唔好笑啦

輸硬

做乜挨落jj度

可能做咗c9先肥

想淫佢

同組個男仔好似都煮得下

個個都係咁 應該係劇本黎

咁快一節

可唔可以唔好係又笑唔係又笑
真係好煩

爆哂膏

通常呢 d 就煮乜都唔得
佢咖哩汁撈蟹當炒蟹

肯定係hr

啲油彈到

似廚師

我覺得入廚房都要戴眼罩
試過有污糟嘢彈入眼

呢套真係好悶 轉咗去77

彈油

沖奶喳？

想食奶醬絲多啲

比想像中易 最緊要一定要有檸檬葉 個味真係似到
快啲自己煮

隻蟹幾正 有D似我尋晚食果幾隻

又係最後一個出場先有料到

hr一票

個個都係咁
唔洗自己煮就廚神上身，一自己落場就...

我次次開焗爐都俾啲煙yip眼

唔洗投 一定係hr

唔叫

屋企煮到好食同廚師都仲冇好大段距離啦

百佳廣告有我 dix

誠哥 x Viutv

hr贏硬 唔洗諗

佢張相好outdated

買咗阿布泰啲咖喱醬包

我 dix
我 kath

試過有次煎嘢，啲油差啲彈到眼

HR嗰種閪係 唔識又扮識 人地糾正佢 跟住又質9人地 講乜都唔聽 呢個真係堅難頂

邊位

可能到時 live 都會出呢張相 唔出真人

我要jj

黃奕晨都唔識

好撚假陣間上身

記得啲咖喱要炒香先落椰奶差好遠

笑片嚟 大家唔好介意

[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3][馬田出來了]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(4)

1001

家庭觀眾可以贏得一塊dixon人形紙板

你由頭到尾都自己整?

用現成醬